做緊ptbf 又要開ot 好tired。。。。。。。。。。。。。。。。

Life is not easy in HK，幾時同D羊仔移民到new Zealand ?

鬼佬地方唔興ptgf 會窮

唔好煩啦，叫D老友賣肉求榮算啦，但求大家開心